Shitty CS定 INFE

想問下各位ching兩科有咩出路？
CE俾左個year2既offer
INFE就俾左year3既offer
揀唔落手將來就想搞返Cloud, AI方面既野
想問下各位有咩睇法

到底係ce 定 Xs

Cs

想ai cloud 發展當然cs啦

Hardware冇出路，特別係香港

infe係咩？information engineering 最快都2.5年 何來year 3

cs 屌細力啲

cs 最多做it 狗

係喎, 一直以為AS II就係兩年

唔該哂ching

前者好pay啲
後者出路廣啲

兩個都唔好
利申：city info eng 畢業

其實做IT狗都幾好啊

我個Fd上年 做it Fg 都18k , 工作量都算正常.

何出此言啊 雖然唔係三大

咁都幾少 幾年前識人野雞都16K

同三大無關

其實都唔係好知Information Engineering有咩出路, 求指點
個人覺得好似硬軟都讀啲, 好似唔上唔落

IE 上年grad
20k hea 左成年唔知自己做緊咩
讀U 果時係地獄
出到黎係天堂

利申驚下份工加唔夠多人工

你睇返佢syllabus 其實想讀咩係睇你自己點揀

讀info eng 會學少少program但又無cs 咁多，除非你自己好叻program,唔係又做唔到programmer (或者做得好辛苦)

點地獄法？畢業幾高gpa?

Ching 做咩工？

GT
IT field 架啦IE 出黎都係

做programmer如何？應該人工唔差

有U life 唔會準時畢到業
準時畢到業唔會有U life
有個sem 讀6科fail 5科
2.8
ee grad 都就okay
過3已經好撚勁
first hon 得NDS, local 識最高都係3.4 only

唔緊要
我識兩個ee人入ibank 做
其中一個gpa 都係得2.8
依加已經收四萬中多啲